突然諗到琴日話開片嘅陰謀

琴日一路傳話新義安入元朗開片 又話和勝和班人打咗新義安大佬個老婆 跟住屯天元鋪頭5點幾嗰時落晒閘 點解呢？

我淨係諗到一個原因

就係佢哋就喺想搞大件事 全個屯天元落晒閘 水靜河飛咁有咩好？ 冇錯就係等班鄉黑有時間走

大家試諗下由下午6點開始 條街又冇乜人得翻啲車 咁班鄉黑個個揸車走都冇人知啦

如果班鄉黑真係趁琴日呢個空窗期走咗，咁即係代表元朗好安全 元朗好安全 元朗好安全

所以所以各位7/27記得入元朗喇，如果驚嘅話，記得記得帶gear啊

和勝和，14k，新義安 呢度冇人識你啊

光復香港 時代革命

以上觀點，純粹個人感覺，如有其他意見，歡迎提供 屌細力啲

唔係得返小小車先覺眼咩

光復香港 時代革命

走小路？利申唔熟元朗

佢地要走隨時都走得 驚閪咩

走咗仲好，玩到佢個地盤後轉。
黃賭毒要一鋪清袋

差佬都唔會拉佢地
走乜鳩

反轉*
sor

佢哋搞到咁大件事 真係唔驚？
佢哋依家係講錢㗎咋 有幾多個同你講義氣

我覺得佢地係做緊演習，7/27唔想殺錯人，到時吹風比當區居民回避，然後搵外來人做野

班大嘅梗係唔敢拉啦 咁班大嘅真係會唔驚 我哋嘅民憤？比班狗咁恰法 依家打佢哋班牛屎佬喎 唔係打狗喎

你會覺得我地打牛屎佬會輕手過打狗？

7/27
28號第二日係 香港人最愛嘅翻工日。

星期6 D差佬就FULL GEAR保護佢地架啦

28號既第二日要返工， 所以27號